#
 
ตัว
ปรับปรุง
ประสิทธิภาพ
เดิม
หน้าปัด
แสดง
watchOS
 
Activity
 
#
แอปเปิล
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
งาน
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
ใหม่
ดังนี้
ปรับปรุง
ประสิทธิภาพ
ดี
เดิม
หน้าปัด
ใหม่
หน้าปัด
แสดง
กิจกรรม
เคลื่อนไหว
วิธี
เปลี่ยน
หน้าปัด
แนว
นอน
ปัด
ขวา
หน้าจอ
แชร์
กิจกรรม
เคลื่อนไหว
ออกกำลัง
กาย
ปัด
หน้าจอ
ค่า
เดียวกับ
วิธี
ตอบ
ข้อความ
ง่าย
ปุ่ม
ข้อความ
อัตโนมัติ
เขียน
ตัวอักษร
ทับ
ตำแหน่ง
เดิม
ฟีเจอร์
ปุ่ม
ช่วยเหลือ
กรณี
ฉุกเฉิน
ตัว
ใหม่
ช่วย
ฝึก
ควบคุม
ลมหายใจ
หน้าปัด
ใหม่
ตอบ
ข้อความ
คำตอบ
เตรียม
ไว้
หน้าปัด
ปรับปรุง
ประสิทธิภาพ
ดี
เดิม
เก็บ
ใช้
บ่อย
ไว้
แรม
แจ้ง
เตือน
แสดง
รายการ
ทำ
รุ่น
ทดสอบ
วันนี้
รุ่น
สมบูรณ์
ฤดู
ใบไม้
ร่วง
WWDC
 
watchOS
 
Numeral
 
Activity
 
swipe
 
Activity
 
Sharing
 
Control
 
Center
 
iOS
 
scribble
 
Emergency
 
Breathe
 
Numeral
 
Control
 
Center
 
Activity
 
Reminder
 
Todo
 
watchOS
 
